得罪講句 原來日本妹冇想像中咁靚

去完日本一次返嚟之後
一直以來對日本妹嘅幻想完全破滅
成條街10個都冇一個係靚
有啲柒到到好似啱啱耕完田出嚟咁
得罪講句 香港真係多靚女過日本好多

依加先知

日本妹正在性格身材

睇你去邊區嘅啫

痴線
日本妹又靚又大波又溫柔又體貼，最緊要係唔貪錢，港女同日本妹比真係無得比

你攞香港靚女同日本丑女比

東京多靚女
其他地區普通

下？日本妹唔貪錢？
佢地仲狼死過D 港女wor

有人貪錢得過港雞？笑死人咩

on9
上水同cwb都有分別啦

唔貪錢使拍av?

普遍腳粗同短

起碼日本妹衣著打扮有特色過港女，好多都女性化，背影殺手絕對多過香港10倍

東京
橫濱

九州都多靚女

短腿先正

靚嘅上曬電視

就係係東京

去過台灣 果到先最多靚女

好多哨牙 重裝甲 要靚既要去中學附近先會搵到